點解咁撚多絕味

完全冇人入去睇

X2

洗白啲錢

德福過間
真係影都無隻

同優x良品，譚x匠一樣

垃圾支那食品

同優支劣品一撚樣

絕命毒師
絕味鴨脖

洗錢用，冇人買都生存到

正解

好貴一盒仔野4，50

好撚多蝗蟲幫襯，一買買幾盒

+1

一啲係加盟店 一啲直營